{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036519",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67295&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "토모노야호텔&료칸경주"
    },
    "text": "ホテル周辺には山と海があり、自然とともに安らかで爽快な休息を楽しむことができるホテルです。 外観はモダンでアンティークな感じで、客室は常に清潔で快適に管理されています。 基本情報ではチェックイン時間は5:00でチェックアウト時間は0:30です。 ホテル内では無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙です。 また、駐車も可能で、無料でご利用いただけます。 付帯施設としてはレストランと小道があり、屋外温水プールに関する案内もあります。 朝食はレストランで提供され、追加時に料金がかかります。 炊事施設は全客室で利用できず、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。 それ以外の情報はホテルの事情によって変更される場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 露天風呂の運営は天候やホテルの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5:00です。"
        },
        {
            "question": "このホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は0:30です。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは無料Wi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、ホテル内では無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があり、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食はレストランで提供されます。追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "炊事施設は利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、炊事施設は利用できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒でないと利用できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者と一緒でないと利用できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "ホテルにはレストランと小道があります。また、屋外温水プールもあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの外観はどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテルの外観はモダンでアンティークな感じです。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺の自然の風景はどのようですか？",
            "answer": "ホテル周辺には山と海があり、自然豊かな風景が広がっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 332
    }
}